覺唔覺得比$188個d 要死全家

🤷🏾‍♂️

係on9啫